\begin{titlepage}
  \begin{center}
    Министерство образования Республики Беларусь\\[1em]
    Учреждение образования\\
    БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \\
    ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ\\[1em]

    Факультет компьютерных систем и сетей \\[0.6cm]

    Кафедра электронных вычислительных машин \\[2.5cm]


        {\normalfont{Отчет по преддипломной практике}} \\[4cm]

        \noindent
        \begin{tabular}{ p{0.65\textwidth}p{0.25\textwidth} }
          Студент & А.О.~Волк \\[1em]

          Руководитель & В.В.~Марченко \\[1em]

          Консультант от кафедры ЭВМ & В.В.~Марченко \\[1em]

          %%
          %% ВНИМАНИЕ: в зависимости от выбранной темы, у вас консультант может быть как по охране труда, так и по:
            % экологической безопасности
            % ресурсосбережению
            % энергосбережению
          %%
          %% Впишите правильную формулировку по необходимости

          Нормоконтролёр & А.С.~Сидорович\\[1em]
          & \\

        \end{tabular}

        \vfill

        {\normalsize МИНСК 2017}
    \end{center}

\end{titlepage}
